93% 的TIME 讀者都犯左國安法

Should they be on Time 100?
羅冠聰
Yes 67%
No 33%

習近平
Yes 7%
No 93%

投票link :

Time 100呢啲垃圾喎
簡直侮辱習主席啦
嗰7%先應該拎去打靶

done

之前俾個環保少女贏

淨係參與外國勢力嘅投票已經犯法，所以係100％

應該medical worker 贏硬

不過佢都有出聲撐香港
比好多sjw 好好多架啦

push

外國已經冇乜人鐘意佢，支持來都冇乜意思

唉本身上年香港好大機會拎

投晒之後會停咗？

原來已經一年

正路

阿習生真係成個白卡仔咁樣

然後封面有袁國勇
再轉載佢成日收返嗰啲文章

trump個仔都話係被環保少女搶走咗

Times 個網完全係垃圾
sign up 完無限 sign up , 投唔到 dklm

我都係

敲爹於

對習近平SAY NO係犯左國安法

stupid100佢贏硬

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

"Cast your vote for the people who have had the greatest influence this year."
可以係bad influence
Person of the year 都係 for better or for worse 啦

投唔到嘅

推

SIGN UP 唔到

撐又屌 唔撐又屌

BLM暫時第一

70%

係咁，連登咁雜，你都唔知條友咩人。

佢 yes no個%差唔多一半
都仲有好多人支持

14億去咗邊

你知道支持=無罪？

提提大家 sign up左可以每日都投1次
記得日日投

有口鬧美國冇口鬧支共

得把咁嘅死人口都做到Times風雲人物

你睇環保少女而家無乜影就知攞左唔係好事
客觀啲睇佢幫我地擋左一劫添啊

用firefox投好似順啲

聯署支持封殺微信同TikTok

特破盲腸

Register 後 去email account 再click 條confirm link

Done

繼續上

Push

其實投黎無咩用 到最後都係editors決定
利申已投聰聰

Shit Jinping

sign up 完confirm左入到去又要再sign up

Nice

推手

緊係唔係喇 佢講一句 令好多左膠都會睇下件事 好好多嫁

以為舊post

Go on

靜靜地贏唔好咩